平仔是日晚餐

有菜有肉 終於唔係狗飯

邊個負皮

蟹柳

屋企冇乜嘢食加上最近病咗
唯有清淡啲

唔掂，好似我屋企啲餸

好過我煮

唔會掛

終於唔係大家樂

咪講到我許配平仔比吉野妹先得架

屌你老母第一眼以為係曱甴

好狗糧feel

煮餐正常唔係咁難吓話

梳囉

換個老婆啦吊
當你兩仔爺係狗咩

嘩。。。。屌

好差咩

我仲頹食大快活，ching有菜有肉有蟹

十年中意食大快活多過大家樂
不過呢幾年大快活差咗好多